.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-SERVER" "1" "二月 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
calibre-server \- calibre-server
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-server [选项] [库文件夹的路径...]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
启动caliber内容服务器。calibre 内容服务器通过互联网公开你的 calibre 库。你可以将库文件夹的路径指定为:command:
.nf
\(ga
.fi
calibre\-server\(ga的参数。如果未指定任何路径，calibre 主程序所知道的所有部件都将被使用。
.sp
每当向具有它们自己空间的:command:
.nf
\(ga
.fi
calibre\-server\(ga传递参数时，用引号括起这些参数。例如: "/some path/with spaces"
.SH [选项]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-access\-log
访问日志文件的路径。此日志包含有关连接到服务器并发出请求的客户端的信息。默认情况下，不进行访问日志记录。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-ajax\-timeout
在查询时等待服务器响应的时间(秒).
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-auth\-mode
选择认证方式.     设置服务器使用的HTTP身份验证模式。如果将服务器放在SSL代理后面，则设置为\fB"\fPbasic\fB"\fP，否则将其设为 \fB"\fPauto\fB"\fP，如果SSL被配置它将使用\fB"\fPbasic\fB"\fP，否则它将使用\fB"\fPdigest\fB"\fP。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-auto\-reload
当源代码更改时自动重新加载服务器。有利于开发。还应该为关闭超时指定一个小值。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-ban\-after
禁止登录失败次数.   禁止IP地址后的登录失败次数
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-ban\-for
禁止登录失败的IP地址重复次数.    临时禁止在指定的分钟数上重复登录失败的IP地址的访问。有助于防止猜测密码的尝试。如果设置为零则不禁止。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-compress\-min\-size
响应使用数据压缩的最小尺寸(字节).
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-custom\-list\-template
包含自定义图书列表模式的JSON模板文件的路径。创建这种模板文件的最简单方法是在caliber中转到首选项\->通过网络分享\->书籍列表模板，创建模板并导出它。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-daemonize
后台进程运行为守护进程（仅Linux）。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-displayed\-fields
限制显示的用户定义字段.        逗号分隔的用户定义元数据字段的列表，将由内容服务器在 /opds 和 /mobile 视图中显示。如果指定此选项，则不会显示任何在此列表中的字段。例如: my_rating,my_tags
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-allow\-socket\-preallocation, \-\-disable\-allow\-socket\-preallocation
套接字预分配，例如，systemd套接字激活. 默认情况下, 此选项是启用的。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-auth, \-\-disable\-auth
访问服务器的基于密码的身份验证.    通常，服务器是不受限制的，允许任何人访问它。你可以使用此选项限制对预定义用户的访问。 默认情况下, 此选项是禁用的。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-fallback\-to\-detected\-interface, \-\-disable\-fallback\-to\-detected\-interface
返回到自动检测界面.  如果由于某种原因，服务器无法绑定到listen_on选项中指定的接口，那么它将尝试检测连接到外部世界的接口并绑定到该接口。 默认情况下, 此选项是启用的。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-local\-write, \-\-disable\-local\-write
允许未经身份验证的本地连接进行更改.  通常，如果你不打开身份验证，则服务器以只读模式运行，从而不允许匿名用户更改你的 calibre 库。此选项允许任何人从服务器上运行的同一台计算机连接来进行更改。如果你想在没有身份验证的情况下运行服务器，但是仍然使用 calibredb对你的 calibre 库进行更改，那么这选项是非常有用。请注意，打开这个选项后意味着在计算机上运行的任何程序都可以对你的 calibre 库进行更改。 默认情况下, 此选项是禁用的。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-log\-not\-found, \-\-disable\-log\-not\-found
记录HTTP 404(未找到)的请求.         通常，服务器记录所有未找到的资源的HTTP请求。这可能产生大量的日志垃圾，如果你的服务器是蠕虫攻击的目标。请使用此选项关闭它。 默认情况下, 此选项是启用的。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-use\-bonjour, \-\-disable\-use\-bonjour
通过BonJour供稿广告OPDS.  通过BonJour服务宣传OPDS提要，这样基于OPDS的阅读应用程序就可以自动检测和连接到服务器。 默认情况下, 此选项是启用的。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-use\-sendfile, \-\-disable\-use\-sendfile
零复制文件传输以提高性能.       当通过网络发送文件时这将在内核传输中使用零拷贝，从而提高性能。然而，它可能导致损坏的文件传输在一些崩溃的文件系统上。如果你经历了损坏的文件传输，关掉它。 默认情况下, 此选项是启用的。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
显示此帮助信息并退出
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-ignored\-fields
忽略用户定义的元数据字段.       逗号分隔用户定义元数据字段的列表，该内容字段将不能显示在内容服务器的 /opds 和 /mobile 的视图中。例如: my_rating,my_tags
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-listen\-on
侦听连接的界面.    默认是监听所有可用的接口。你可以改变，。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-log
服务器日志的日志文件路径。此日志包含服务器信息和错误，而不是访问日志。默认情况下，它被写入标准输出(stdout)。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-manage\-users
管理允许连接到该服务器的用户的数据库。也请参阅:option:
.nf
\(ga
.fi
\-\-userdb\(ga选项。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-header\-line\-size
单个 HTTP 标头的最大尺寸（KB）.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-job\-time
作业单元进程的最大时间.        允许作业单元进程运行的最大时间量(分钟)。设为零则无限制。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-jobs
最大进程数.      对于大型作业任务设置运行作业单元的进程数是必需和有用的，如准备一本书供预览、添加书籍、转换等。通常，此类进程的最大数量基于CPU核的数量。你可以通过这个设置来控制它。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-log\-size
日志文件最大大小（MB）.       由服务器生成的日志文件的最大容量。当日志变得大于这个容量时，它将自动旋转。设置为零时禁用日志旋转。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-opds\-items
OPDS供稿的最大书目数.       服务器将在单个OPDS采集原料中返回的最大图书数量。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-opds\-ungrouped\-items
在OPDS源中未分组项目的最大项目数.         当有超过这个设定数量的项目时将以如作者/标签的首字母对类别进行分组。设置为零以禁用。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-request\-body\-size
服务器允许上传的最大文件大小（MB）.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-num\-per\-page
在一页中显示的图书数量.        浏览器中单个页面显示的图书数量。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-pidfile
写入进行 PID 到指定的文件
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-port
侦听连接的端口.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-shutdown\-timeout
等待干净关机的总时间(秒).
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-ssl\-certfile
SSL证书文件的路径.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-ssl\-keyfile
到SSL私钥文件的路径.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout
空闲连接关闭后的时间(秒).
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-url\-prefix
预置所有URL的一个前缀.       如果希望在逆向代理后面运行此服务器，则非常有用。例如使用, /calibre 作为URL前缀。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-userdb
用于身份验证的用户数据库路径。数据库是SQLite文件。使用:option:
.nf
\(ga
.fi
\-\-manage\-users\(ga创建它。您可以阅读以下更多关于管理用户的信息：\fI\%https://manual.calibre\-ebook.com/server.html#managing\-user\-accounts\-from\-the\-command\-line\-only\fP
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
显示程序版本号并退出
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-worker\-count
用于处理请求的作业单元线程数.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
